徵求 frontend developer

[製作中] 屬於香港人的timeline，團作人員招募

冇 frontend 成唔到事啊

本身冇frontend經驗
但係對個project本身有啲興趣
想學下嘢同幫下手

我係front end developer
可以part time幫手整

入去填個表